{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702444",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대덕식당"
    },
    "text": "大徳食堂 (대덕식당)\\n\n大邱南区大明9洞552-7\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 00:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 500席 / 部屋:11個 , 大邱市大明洞に位置する大徳食堂は、すべての階層の人々が訪れるところとして有名だ。 40年の歴史を誇るこの国民食堂では、様々なメニューを楽しむことができる。 その中でもソンジックは最も人気のあるメニューとして知られている。 大徳食堂は全国宅配および大邱市内のクイックサービスを提供し、どこでも新鮮なソンジックを味わうことができる。 この食堂は駐車場600坪、食堂500坪の規模を持っており、多くの顧客を迎えている。 長い間努力してきたオーナーと彼のスタッフは、いつも真心を込めてお客さんをもてなす。 材料価格の上昇があっても、彼らは変わらず最高のサービスを提供し、このような気持ちを感じることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "大徳食堂はどこにありますか？",
            "answer": "大徳食堂は大邱南区大明9洞552-7にあります。"
        },
        {
            "question": "大徳食堂は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "大徳食堂は24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "大徳食堂は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、大徳食堂は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "大徳食堂の席の数は何席ありますか？",
            "answer": "大徳食堂には500席あります。"
        },
        {
            "question": "大徳食堂には個室がありますか？",
            "answer": "はい、大徳食堂には11個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "大徳食堂のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "大徳食堂では様々なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "大徳食堂で最も人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "大徳食堂で最も人気のあるメニューはソンジックです。"
        },
        {
            "question": "大徳食堂では宅配サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、大徳食堂では全国宅配サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "大徳食堂の駐車場の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "大徳食堂の駐車場は600坪です。"
        },
        {
            "question": "大徳食堂はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "大徳食堂はいつも真心を込めてお客さんをもてなし、最高のサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 302
    }
}